其實香港地，男人要柒真心難

出邊個post講咩高分女拖件低分男
我眼見啲情侶通常都係條仔正過條女
香港啲仔外形都係倒模咁襯衫，再gel個頭，戴隻入門撈
係咁意，執下個樣，花少少錢去建身，花時間同錢、心機；我真係未見過有仔係柒。
仲要依家啲仔會做下運動，後生啲既仲有d係基。
相反啲女，講真有幾多係識襯衫？個樣靚女？一般都中年發福，只會越嚟越肥，一個唔好彩，甩頭髮就柒上加柒
其與花咁多時間係度叫春，不如執靚女自己算啦。

未見過中大迷你龍？

連登仔mode：其實唔難

人地有拎套

咪撚搞咁多野，剩係襯黑同白，個頭唔好油，個人乾淨D都夠你食女

下出街啲男十個有九個都係倒模式但又好撚柒喎
著champion咩Fila果啲柒袋加一模一樣既頭
啲女有化妝(喬裝)依樣野真係唔會柒得去邊
除非唔打扮既肥婆普遍女都貪靚點都會畫個眉搽下base查下唇膏

笑撚左，抄我個POST，都好心用下腦先啦
香港D男仔外形俾人笑左咁多年
你仲話要柒真心難

愛我愛達哥哥
不要迷戀哥
我只愛達哥哥

講真依班連登仔當時都唔知中學畢業未，拎d細路黎代表香港男人standard會唔會on9咗d?

係時候要有new version

好多男女著衫都好肉酸

男可以好乾淨但唔等於女會睇上眼 可以交往。

但女化下或有身材，已經一定會有仔睇上眼 同可以交往

不要迷戀哥
哥只是傳說